劇本早已預備 羅馬 對 利物浦 6

上樓機會又黎了

咁耐

Lm

訓唔著

Bank back office人工幾多到

一諗到出局 點訓得著

back office 做邊part先

唔好介意咁多 你遲d 都會變阿伯

超額完成

出面有個post好撚低汁...

邊個話利贏/晉級既 邊個就係鬼

幾好

sleep is for the weak

完場後

LM

上半1:0
2:1完場

而家都係啦

are u ready

Banking back office
交稅可以交幾多 串鳩咁多個利子

×2

d明抽水post先低質
Btw 小妹覺得Bonnie真係幾靚喎

而家已經係

利post利子全部廢青唔洗交稅嫁

有陣未？

話時話，我覺得佢啲作風幾似屈機男，唔通係fun son？

屌早左起身

邊個係bonnie

拎左三糧之後 日日9up不知幾爽

多過你隻物流狗

讀咁多撚書仲讀物流

拜年唔好同親戚講呀

人地以為你做姑哩呀垃撚圾

唔早啦，打個飛枝差唔多

屈機男有料過佢啦
串鳩人交稅呢下真係好低質
仲要係度扮冇野

打唔到一個鐘

0130

block左睇唔到🙈

係兩個

買定d 3:0之類波膽啦

聽朝點起身

大家仲訓唔訓

3-0, 4-1

好眼訓

做人做到你咁樣都幾可悲

Banking back office 大生意喎
可摸以跟你搵食牙清

Banking back office悶到鳩喎
讀緊u個陣做過兩年
不過part time

直接買主晉

邊有咁早
不過都係果11個架喇

M19 F9 S11
M7 H14 W6
R26 V4 L6 T66
K1

羅馬晉級有10倍真係痴撚線

人地串得起呀
交好多稅架

依個陣都好 應該返到一球光榮出局

無諗過瞓，直踩返七點

都幾肯定係呢個陣

All in左羅馬晉級
聽朝即刻辟炮 收錢環遊世界

本身7點起身
但聽晚仲約左打波

升得好慢 又多老屎忽
成日見d西女人

sick ball 一定咁玩

你咪比d on9仔自hi下囉
拎交稅黎講

今晚出去睇波著唔著波衫好呢？可能今季最後一次機會，但我真係驚俾人反杯後返到公司俾人魚肉

利記做福人群

back office咁大, 介唔介意講下做邊範
大家覺得悶既位可能係講緊operation 個d
做product, marketing, sales management都唔會話好悶既

平時都柒開

挑戰人體極限

Sales個d唔係成日坐office架話

叫交稅佬出黎比大家見識下啦

屋企裝咗now，聯賽可以lay埋屋企喊

訓先

都冇人用啦 其實唔洗內鬼都知咩陣

歐聯決賽已經約好左出去睇

僅僅湊夠11對腳落場踢波

Ching 羅馬迷?

唔好再講喇，今日先收到報稅表，諗起又要俾錢養班垃圾就想喊

求帶路搵食

開始不安

反正過埋今晚都要哭song
決賽會支持羅馬

正選陣容又外洩
我阿媽都估到

T66 有可能 g12

我都收到 做咩咁快又要報

G12上唔切機

唔想行近個信箱

報稅咩一回事

希望skipper頂得住唔好傷

利物浦晉級我買一件波衫印羅拔臣

sales management 或者channel management係d 分行呀，電話中心呀個d高層界出黎既dept, 唔係前線，係前線同business中間既橋樑

all in 左10000買猁客勝，生性呀

即是咁 如果廿幾歲話人工高到醫生咁
憑自己本事要曬係曬得起
如果below 4,50k 就唔該謙少少

文尼出到都安心d...

未踢公海已經好多抽水post

Call centre
我成日吸佢地線

呢個陣都叫勉強收貨啦

唔好理啦
諗下點頂到2點9好過
好眼訓

好精神

曬都唔係上網曬咁on9啦
未見過真係有料既人會用呢種方法曬

打緊文, 打下機, 睇下劇好快過

話時話，今年係未有退稅？

式微緊，但offer夠好都仲有d c9a8聽既
digital is the trend...

是咪假膠

唔係成日上水，想請問下個位ching交緊幾多

驚而家一恰就到7點幾

李+×到咗今時今日都好謙 ，越有料嘅人越低調

唔好訓
一訓就朝早

+誠哥原來係利迷

以前試過 鬧鐘冇用
而家唔敢恰

就係因為有呢種壓力所以瞓唔翻

條友用自己報好多稅黎串大家
之後話自己做銀行back office

仲未

傻鳩 豬死你

下下都串到好行
我諗佢以為自己好西利
可以交到稅

成萬蚊貢豪氣

唔好理佢，block尻佢啦，佢係成功人仕，唔啱我利，我利係失敗者聯盟

好似好多位師兄都好有料到
有無好路數

其實好痴線
你上網睇過乜野 d廣告會出返

我都好想知 好大口氣應該都唔少野

岩牙 我利最多係廢青
見到今日甘多失業廢青就知

不要再說了

佢口氣大因為依幾日無刷牙同食左屎啫

agger 叫佢去做獌狗啦
成功人士

or賤種鍠或鏝

你同Google投訴
不過講真對生意人黎講，咁係方便左好多去做targeting
我就仲係信Google會賣得有原則少少
we7 Ali 個d就

其實做熱狗都得 反正佢有既都係未來
前途一片光明

你們還有青春呀

Google廣告成日叫我課金俾FSG

日日都食打機睇波訓

Back office都可以打飛機

google日日都追蹤你做緊咩啦

石內卜又爆出咩陣

人生贏家

FSG 班仆街科水買廣告唔買人囉

仲有咩陣，剩低嗰班啱啱好

我都收到
但今次唔駛交 等收4000

老老實實
ops back office人工分分鐘少過物流
物管仲高人工

所以就連sales都一樣會比ai取代

人地問有無退稅呀
今年一樣退75%

其實交得幾多稅
起底連hsbc vs卡都話出唔到

呢度可以閂個人化廣告

呢度可以閂佢追蹤你啲嘢
雖然唔知閂咗係咪真係唔再追蹤

Google成日出咸濕廣告比我

唔好理佢住
講左今晚買咩先啦

Bcak office 都有d好好搵概
不過要係全港現金流概公司

羅馬晉級

ops傻尻先做

做緊risk 2年exp可以叫2皮尾

好唔好搵唔知

好奇想知呢到利迷搵幾多錢一個月

ON9仔先會做物流

讀咁多書做物流死撚左佢啦

我無讀nursing都想跳樓

收到風今晚羅馬贏4:0

3-0 4-1

Ching 夠啦
比少少尊嚴我呢d窮撚

無收入呀最型係你

隻物流狗一係貼稅單一係收皮

佢條垃圾貼我跟住貼

Grad左年幾 唔好刺激我

買500 贏4875

收到風仲有12分鐘 陣容會流出

我都係

你屋企人無畀說話你聽?

屌喇星 當年去完GRAD TRIP已經係咁畀說話我聽

而家唔係我唔搵係搵唔到

返份廢工

點解你地個個都咁唔睇好利記 明明上場先5-2

因為我地係真利

你係咪利迷

咩工黎
而家真係周街都大學生

屌你兩個分身黎架 個名似到咁

600K ASSETS /4皮人工

隻物流狗有我咪貼BAN圖自爆囉

No offence
E家香港搵唔到野做難過搵野做喎

市道咁差
一份好少少 至少幾十人一齊爭 痴線
諗起都冇動力工作

唔好為左急住搵野做而是9旦搵份19工做

好撚影響CV

係德國踢波
又迫我做多幾個月先走

靜啲啦

準備做真利 聽日射波哭song

你講個D EO AO下話

銀行大把請人 有手有腳都請個D KYC CCD

依句岩
不過有幾多人本身cv好好

acestream bt sport2 1080p , 正！

搏到盡，利記加油！

沒有大腦的第一場

踢冇腦波

我就讀marketing
但matketing人工低到仆街
同埋真係唔係咩工都有興趣

一早呢到估曬啦

後備真係

都冇得變嫁啦

哇屌
閪女人概代名詞

無bench勝有bench

直接出兩個高佬
molamola

中場有咩e郁真係得木燒

我係中立賭仔

都叫有返mane

Marketing得12k到嫁咋師兄

又要睇懦夫漏頂

舒黑 加 清高
對
迪黑 加 老虎
要輸幾多自爆

老虎又比人強姦啦一定

買羅馬晉級同波旦,填補出局心靈

對面轉返打4後

弱點攻擊

比d新意得唔得

可能揀banking / it 公司係唔錯選擇

出屌摩好冇

Marketing真係辛苦工
好多OT
有朋友做左幾年 人工仲未過20K
不過佢做得開心就真既

唔好再傷喇

可以點變

IT 唉屌

上場三後衛俾沙拉同文尼瘋狂中出
傻嘅都知要變陣啦

艾沙拉維搭清高

唔打啦

搵幾錢我唔熟行情啦
只係個撚個做marketing唔係肥西老母雞
就係對眼生左上額頭概偽abc臭閪

軒 米拿 老母
防守力好夠
死守90'

Banking既咩？聽講teller又係中曬伏

出硬局了
屌你老母 牙樂輸經驗
屌你老母 lovren唔洗講
屌你老母 卡列奧斯 騰雞
屌你老母 軒達臣回傳
屌你老母 dum 春
屌你老母 米拿 老鬼
屌你老母 沙拉比人mark死
屌你老母 文尼冇腦
屌你老母 費明奴慢撚到了

好彩我唔係

後防換TAA Lovern Klavan Moreno 夠唔夠新意？

好性感

出佳尼都好

漏左vvd烏龍

首名入球：老虎撚

出面d post多撚到

鐘意咗垃圾利咁多年都未去過anfield真係好遺憾

完全冇人換

挑戰龜頭概歷史地位

我去左

你不如講埋高普失戀

Og?

住尼狀態未上，始終miss左大半季

只希望冇人受傷
如果上場+今場 有雙黃, 決賽洗唔洗停

屌你老母 高普甩頭髮

計埋

唔單止狀態
戰術都變左啦
點跟

出年啦，今年無晒假，不過而家啲波飛真係貴到痴撚線

唔洗 除非紅

要

唔少草左經驗既人轉digital marketing
一黎大趨勢 二黎熟運作
好多人想搵類似既入門再搏轉digital

就開波

仆街差少少恰左

屌你老母 fsg一月唔買人

渣ga 睇下av提下神

watching

香椎啦

上次呀正POST完J左一次
真係幾好J

唉屌太早醒左訓唔番

好撚正

推薦美谷朱里

羅馬一定攻 利又打開快速反擊 你話呢

有咩身後事交低 同為利撚幫得就幫

巴打有咩心事未了，可以講低，幫到就幫

有冇code ?

個bench閪撚到

對面出小法老
輸反擊都唔奇

好撚眼瞓，聽日點捱

古川伊織啦

lalala過去roma嘅作用係慰藉軒

打杖都要有慰安婦啦

好樣衰WO

慰安夫

有無link

一句講晒,屌你老母

今晚出局都算，唔好再有人傷

屌唔好再問有冇LINK啦

諗諗下呢幅圖十分Make sense

呢場波基本就係左邊果班人vs右邊果班人

古川都樣衰

等2點半

紗倉啦

撐痢記手足

iene845

post 湊利狗 av link

今晚太

Reddit soccer 都有link

緊張

要打J先可以壓下驚

呢到係咩區？ 中立？

大波 3.5 2.00
羅馬贏 2.45
羅馬盤 1.99
羅馬晉升 9.75

買咩好

圖？

哭song區

羅馬出線慶祝區

成人影視區

大波

出面咪有賭波區

成人區
你見到已經討論緊AV

full team 冇理由輸掛

你錯了 咁易估仲係利？

就開波啦，想買晉升

買左一舊羅馬晉級

冇古冇張仔都叫full term
話係殘陣都唔過份啦

就豬俾你睇

明明殘兵但都已經叫係Full Team

利狗哭song區？

感動嘅係 有得繼續迷軒同力架

迷軒黨 assemble

唔知下年O力治返唔返黎

係呀 一齊？

呢件垃圾算吧啦

倒數十五分鐘

又開始手震了

潛艇已備

哭喪準備

最後一次聽r連主題曲

聽日開始要轉棒羅馬了

難得見有利迷高質

要豬了

咩話！4比1

最後一晚

3:0 / 4:1

5:2

羅馬將會成為地球聯合軍

最後一場r聯了

銀河聯合軍

無教鬧鐘都醒

Salah 又做親善大使

真利點名開始

次次都硬係有堆仆街會問
其實google/用腦記一記都唔係太難姐...

就出局

有冇順Link

好撚緊張
做左好耐心理準備都好緊張

好彩我自己一早問左姐

最後一場歐聯....

有冇link 岩岩到屋 搵唔切

咩事

Klopp: “We are here not to defend a three goal lead. We are here to win a football game.”

Klopp: "It will be a very intense start, but then we have to be ready."

震緊，食個m記定定驚

我比哂number ,仲問真係可以Diu 屎忽

唔起身果d全部假利

唔想buffering就俄佬

越近開波越眼訓

好頭痛

Reddit搵link唔洗教啦

頂到十分鐘先失第一波 已經進步

好多有delay

lag到pk

起身受死了

未完場唔好亂講野 唔該

每十分鐘失一球

無可能

未開波就放煙

要冇delay 去現場場lo Diu

睇520p都好慢

記得啪返粒救心丹先睇

真利留名

屌你咩 實有架啦
要第一時間就現場睇啦

慶祝出局

屌 食完個滿漢仲係好肚餓
早知買多個仆街

Roma 仲好好氣氛

又準備block柒d爆閘假分狗

delay係避唔到架

負皮咗 自己檢討下

好靚女

晉級再食

懦夫雲俾人針對性部署啦

有冇手機link

訓兩個鐘起身好撚辛苦

10年磨一劍 下次又要等十年

真利點名

而家落去食個安格斯定等早餐食熱香餅好
驚早餐時段輸到冇胃口

睇見個後備陣容就想笑

假利

醉雞個個好難食

football link

木燒

轉頭食個杯麵先

邊條lag就load第二條

reddit 好多BT Sport2 既 stream 都係lag, 焗睇FS1

ynwa

屌晒你地 好肚餓

想知羅馬有冇好好「招呼」利記架巴士

我都係 係咪應該食左先

得個橙食

見有個日本麵同價 但唔敢試
食返滿漢算 雖然都唔係話太好味 求飽算
麻友G果個一睇就知伏啦

Allez allez allez!!!!!!!!

羅馬d旗睇到好眼花

軒

食左2個營多
一陣輸到你唔想食

半場哭波喪食m記

肚餓

歐聯力撐唯一英格蘭隊伍

最後一次聽歐聯歌

待笑

嚟啦 嚟啦

The Championnnnnnnnnnnnnnn!!!!!

對家433

有d眼濕濕 撐左利都有十年 第一次見到呢隊利竟然入到四強 仲播住久違既ucl歌

上呀！

好心早知要睇波就一早買定啦

好緊張

羅馬主場都好有氣勢

Lm 待笑

最後點都係皇者歸來

屌臨開波部電腦先壞

最後一次聽歐聯歌了

有無ipad link

橙

matip係幾時傷完

唯有電話

Come on Reds

下季咪出返黎囉...............

贏輸都好 呢手牌入四強唔易

完季

賽季報銷

下季先出得返

利記係咪陣容係咪同上次一樣？

用360 手機睇啦

利記陣容 有幾可唔同

邊條acestream link比較順 條條都疾

無張

好危

羅馬好撚搶口

冇了

1-1 我看过了

唔洗睇利輸仲好啦

以前好似唔係咁，依家電視出親嘅陣容圖好似成日都錯，vvd同老虎調咗位

對家谷到好前

Match Started

一來就危機

1分鐘兩次吊入禁區了

一開波就救心

一開波Roma 6 個衝上去

實比艾沙拉維撚狗

開波先嚟死lin

又要重演曼城上半場？

Show Blocked User - 廟街狼人

好撚驚喎 咁準既佢地既one touch long pass

reddit咩keyword

咁撚準痴線

上場無艾沙拉維嘅

高波輸曬

比人屌打

求iPad link

dzeko 好撚高

Soccer stream

頭一分鐘已經捱打

呢到中立？

狂攻

要食足90分鐘救心 屌咩

救心

禁住屌

頂住呀

好彩冇機會救心120分鐘咋

咁快要講呢句

我個FS1 Source delay 左2分鐘

明爆taa

一開波撳平安鐘到完場

對面變左椰子

進步左，三分鐘都未失波

屈高嘅

平安鐘

睇定嚟食

十分鐘唔入一球就豬硬

屌好撚淆

屌，瞓過籠

羅馬進攻好急
只要頂到30分鐘 等佢冇氣就贏

極速doen完套av 即刻開黎睇

最後一場

預備豬

WA 傷左

牙正精選

羅馬咩陣式?

入撚到咩 垃圾猁

仲有85分鐘

433

有冇ACESTREAM順? 個個LAG到嘔

羅馬d人好撚高

Salah無野嘛屹屹下咁既，睇好埃及入決賽架

屌唔好傷
嚇死

個場好窄無乜位猜

搞唔掂dzeko

對面踢433主攻

唔好再斬喇

咁撚勁既

wadiu差d

羅馬d long pass咁準

攻唔到上去

冷箭都出埋

平安鐘已開啟

羅馬高佬屈機

對面又skip中場 點打牙

好撚驚斬燒味

Dzeko每次走去恰閘頂就死緊

屌你上場唔失兩球既話

對家識玩，高波 遠射 全部痢最弱

咁耐先5分鐘

羅馬玩燒味玩得好衡哦

仲要頂84分鐘

對面一過半場就斬

好恐怖 打返4後衛兩隊野咁

好恐怖

下下大腳做乜9

mma開始

TAA 開始怯

唔洗助跑既冷箭

痴線 救心

好驚

屌，啲遠射咁撚恐怖

禁住黎砌 痴線

頭先個下嚇撚死人

獌狗嚟

太窄 橫向太迫傳唔到

on9負狗，你瘋狂負皮唔攰咩

幾好心機

負左幾日

都唔知淆乜鳩

高拉洛夫幾狼死

goal

瀝架

Mane

Mane !!!!

mane‼️‼️‼️‼️

road to 517

Goal

Link

靚呀

0:1

bye bye roma

Mane!!!!

文尼

Goal!!!!

Maneeeeee

mane

Roma要入4球

Mane goal❤️❤️

交屁一個機會就入到波

又係托迪
仲要大頭幾多次

1:0

笑左

力架

Link pls

Goooaaal

我到底delay左幾多

可以叫返文尼了

florenzi

Yes

半場吃M記

自爆

好驚交屁唔入

交屁

羅馬真廢到

lol

唔駛哭SONG啦 決賽啦

4:1 ready

交屁 主場唔失波

一開波買撚左羅馬下一隊入球

文仔好波

毒撚

繼續燈

可以訓了

屌你力架

學拜玩自爆

可訓了

唔好燈呀
手下留情

拜仁手足

Manemnane!

掂!!!!

0-1 MANE!!

要入決賽了

文尼！！！

4:1

4：1來了

OH MANE MANE MANE

文尼今日做到野

一日未完場 都唔好亂鳩咁講野唔該

交得靚到

咁快訓得

入多兩球就穩陣

4-1

taa好撚怯

入多球羅馬要入六球

Taa俾清高爆過

我delay 左成2分鐘

入4球

mane mane！！！

仲未穩

訓得

屌 delay勁撚耐

秒撚到

尼安高䔵做乜9

taa唔係好惦

煮麵先

入多兩球就訓得，加油呀

真利

老母呢下有得吹

羅馬咁自爆

入4球比較難了

Game over

入多球先啦屌

呢度成日吹奏佢

delay 2分鐘+1

尋晚有睇拜仁就知，兩隊都係要搏，尋晚拜仁一出嚟個勢強咁多，關鍵真係拜仁有主攻力而羅馬冇

唔好話我話，今場隨時炒多鑊

文尼射果下睇得出個腦LOAD左一LOAD

老母走位

so9sad, same as u

萬般佳下品真係好勁

差d gg

尼恩高蘭同托利素一齊食屎？

4:1的劇本已經開始了

咁就一球

主場

羅馬一後上就含

對面都幾mma

清高好撚勁
痴線

猁作客入球

頭5分鐘嚇撚死

尼恩

老母咁都冇吹..

清高輕鬆爆贏taa

估唔到羅馬咁快自爆

入多兩粒唔該

老母子

對面打人定踢波

今場沙拉
暫時

鬆左好多
開頭果幾分鐘勁有打鏝feel

對面MMA 咁款 唔好傷

老母果下可以吹罰球

利d反擊好勁

隻獌狗訓啦
咁撚痴線夜晚去負評人

尼恩學tolisso

領先3球先穩

傻仔ta

Mma

人地冇得睇波呀

舒適冇咩威脅
防住清高就得

唱到主場咁

將軍

ALLEZ ALLEZ ALLEZ

對面前3個攻曬上前 回後都唔回下

daddy咁好心機好心佢地就早啲訓溫dse啦

獌狗無波睇訓唔著呀？

慢慢踢，唔好傷

無得唔攻

依家要入4球

對面又玩3後?

派膠

多謝

米拿

Old goal
1-1

1:1

無得揀啦對面

Own goal

。。。。

頂撚住呀！

屌你老母

米拿又咁黑仔

咁樣一比一

老虎

今次咪撚再收起水貨

1：1

自爆開始

副隊呢兩場冇運

做乜9呀痴線

屌

乜野入波黎架

又係懦夫。。。

屌, 米拿OG

4：1劇本來了

笑撚左

搞笑

都話未撚穩架啦

笑死

神奇 頂級 超卓

雙方玩自爆

On9

笑撚死

L6咁都有得爆

柒到。。。。

on9

又係懦夫

又係老虎累m7

靚助功

老虎解圍

??????????笑撚死

老虎真係笑話黎

懦夫真係黑氣石

睇完琴晚皇對拜再睇今場真係完全唔同級數

花式自爆

Wtf.

D柒嘢總係關懦夫事

癡撚線

做9 米拿

笑死 好似YouTube足球fail片咁

居然係米拿

點算

亂鳩咁清 仲話踢職業

米拿咁快一球

-6到,,,,,,,,

又入

..........

街場?

雜技

cls
笑到仆街

真係笑話黎

睇藍波咁

運都輸埋

恥笑吧

屌你咁樣老烏

做乜鳩

好撚無辜

GOAL! 米拿

屌你懦夫伏9米拿

老母搵球証交波

呢球定琴晚球回傳柒啲

不忘為大家提供笑料

own goal好笑

兩邊鬥自爆

笑醒左

咁憎米拿

...笑到停唔到

米拿可以點

L6又鳩清

正

米拿好撚無辜

如果猁咁都攞到歐聯冠軍
皇馬會唔會唔服

米拿其實好無辜

一下比返個勢人

文仔 so close

噓聲嘈到

真係最後一場歐聯

世界級中堅

屌開心完冇幾分鐘

又係呢2個笑匠

米拿好撚慘

第一回合第二球咪又係累m7

上位手球都係佢

老夫真係笑料嚟
唔自爆
爆自己人

痴撚線

又唔好怪哂懦夫

L6 表演任何情況都可以柒起來

老虎就自爆

L6

前面踢幾好都冇用

好慘 懦夫條撚樣累人累物

搞掂 多謝米叔

老虎,你想點

利呢隊閪波 領先幾多球 都係

2-1
屌你老母又烏龍

可能想佢避子彈咁避

係咪要踢加時了

笑撚到我仆街
花式自殺

笑到冇心機屌佢

咁就拎多球作客入球

sam

唔得，真係好好笑

20$就收番埋啦

冇得屌啦呢球

咁早派膠 等睇懦夫柒全場

一諗起球波盲就想笑

屌老虎

這是歐聯四強的中堅嗎？

清波清中間

老母又做隱形人

咁又屌得到懦夫
好撚嘢

踢得衰過個細路

( Show Blocked User - 反町隆史 )

90 分鐘
有1 分鐘可以唔使救心

笑左出聲

睇唔到第2球 掛住打字

你估佢想架咩
解圍撚知米拿係度咩

見到懦夫係龍附近出腳好撚驚

有價好賣啦
無價都咪再出啦條撚屌

沖個涼反黎就1比1 咩事

不過1-1比0-0好

咁樣OG冇計
暫時防得ok嘅

尋晚鍠對中堅都係咁上下姐

樂仔好似有d 心雄守唔住

咁清波唔屌佢屌邊個又唔夠高 同埋咁傳中間撞對面個頭都入啦

唔係怪l6
真係只好苦笑

幾驚又吹懦夫手球

4-1 3-0無分別

4-1 未

屌 睇幾多次都覺得好好笑

好彩吹拉人先

老虎D解圍真係

都唔知派乜膠，解圍又唔撚比

憎佢還憎佢，你話呢腳佢做錯咗啲咩

你中到40倍先講

hand ball wor L6

都唔明打辣殺利有幾難 明明係咁燒味入去等自爆就得

handball

L6真係黑仔王

L6 會唔會衰過查奧爾？

好撚驚

老虎又就快爆

差d以為吹手球 屌

咁十六強出局果場

似咩

有預感今場路夫蘭會好撚搞笑

Feel到老虎會自爆

對比起尋日個場真係冇得比

屌你老母單機啦

清出邊好過佢咁清

懦夫過咗反省期未？

仲要係咁影住 米拿 好慘

黑哨

屌懦夫嚇撚死

似學界16強囉😑

過埋今場

2隊都唔夠皇打

交屁入左球就係前場hold波扮大佬

最緊要係攞埋第2粒 作客入球

見到d皇馬影子

咁既情況，同爆左都無分別啦

都唔係好大動作吹番比L6

TAA俾人任出波

舒適真係麻麻
難怪狙搵藉口彈鐘

水貨今日好靜

TAA 算唔算係被瘋狂放題丫

真係唔夠打,利記到時一定縮到好後

米拿真係r撚哂頭

咁就20分鐘

水貨

其實阿樂算打很好

強烈要球足協計老虎助攻，加加埋埋應該多過米拿

暫時今場沙拿

買中堅

上場都係啦

投票做最佳入球啦

被弱點進攻

冇位比佢跑

咁耐先係廿幾分鐘

有人又逐個留言負皮

留力chelsea

沙拿主場都咁靜

水貨畀人嚴防

狗黎

Robertson!

Jelly

牙樂

叫L6解多100次都未必入得返

等埋沙拿斷腳就熄機

獌狗班傻仔

JELLY勁撚到

差d屌

要搵d埃及人幫手

羅白好波

差d

神龍

屌摩學下人啦唉

爭d

1:2

Lomo

老母

nigga...so close

JELLY又黎

老母都有

軒式手術刀

羅拔神

迷老母又贏

Alisson

交屁>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>沙拿

老母！！！！

咁都唔屌得懦夫條垃圾
有對手喺前面逼埋黎仲要向前面踢
解圍就係要即時解除個威脅
佢就向有即時危險嗰面解圍
仲要個波又唔夠高又唔夠力

大賽老母

Jelly = bale

屌你老母好波不如好運

大賽球員

反老母仲有咩好講?

文仔 shot on target

老母作客

老母救世

2:1

goalllllllll

老母真係打季尾戈幾場

作客入波

係咪第一球

唔反老母了

輕鬆回傳

3:7

大賽球員老母

Gini

我作客入波！

兩球送禮

羅拔仔

老母又然

大賽球員
老母

limo away goal~!!!!!

成功乃失敗老母

你老母

3:7 痴線

羅馬要入5球

迪斯高助攻

真...瞓得

廢龍

清高愛助攻

好消息係作客入波已經無左

歐聯4強呢D水準黎搞笑咩

屌你老母又嬴

終於放心啲了

羅拔臣勁到